{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60065&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평베이스캠프펜션"
    },
    "text": "ここは龍沼滝の近くに位置するペンションで、広い空間と美しい自然を楽しむことができる場所です。 特に、バーベキューパーティーを開くことができる場所として有名で、周辺には道大里龍沼滝やガマソ滝、南松美術館など様々な観光スポットがあります。入室と退室時間はそれぞれ5:00と22:00で、無料Wi-Fiが提供され、駐車場と送迎サービスも可能です。ペンションではバーベキュー施設と共用施設を提供しており、バーベキュー用の炭とグリルのレンタルも可能です。予約は返金規定に基づいて行われ、最大人数超過や肉類、揚げ物、魚類の調理、ペットの入場、未成年者の同伴などの制限事項があります。画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や破損は利用者の責任です。火災危険物質の使用とゴミの分別排出にも注意する必要があり、情報と料金は変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ここは龍沼滝の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは何ができますか？",
            "answer": "このペンションではバーベキューパーティーが開けます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には道大里龍沼滝やガマソ滝、南松美術館などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室の時間はそれぞれ5:00と22:00です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは無料Wi-Fiが使えますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場と送迎サービスが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設や共用施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設と共用施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用の炭やグリルは借りることができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー用の炭とグリルのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約には制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、最大人数超過や肉類、揚げ物、魚類の調理、ペットの入場、未成年者の同伴などの制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損は責任がありますか？",
            "answer": "はい、利用施設の紛失や破損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの分別排出には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用とゴミの分別排出にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "情報や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、情報と料金は変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 407
    }
}